勿忘初心

佢嘅初心就係好打得
打死哂你班死港人